1. Człowieczek wybiera sobie ile razy powtórzyć funkcję
2. Klika na przycisk - jesli liczba dodatnia to X razy wywołujemy funkcję która wypisuje do konsoli nasze imie
3. Jeśli wartość ujemna to jesteśmy niemili dla użytkownika
